旺角扑金蛋額撚咗我$100

屌你老母
$100扑6隻蛋
六隻都係護身符
雖然我都預咗冇大獎中，但玩抽獎都唔好玩到咁乞兒掛
派6條咁嘅幾毫子護身符

祝你全家幸福